我一世最怕的是,獨自碌碌無為,卻騙自己平凡可貴

真。

點解唔括出去
做自己想做既野？

不再庸碌
預期被人老點
不如自己老點自己！